【港鐵大埔員工宿舍將改為過渡性房屋 提供155單位】

【港鐵大埔員工宿舍將改為過渡性房屋 提供155單位】

屌！仲住緊d員工架，155個空置左就迫改做過渡性房屋

d基層比少少租金就住大埔毫宅般地段

乜野世界

港鐵做番好本業ok????過渡性房屋關你q事咩

做得香港人就遇左被人(公司、政府)出賣

啲員工鬼會出來示威咩

港鐵收皮啦！！